G20前 最佳時機要求真普選

林鄭由中共選出 作為中共走狗 有真普選先保障到香港人權利 依家美國國會同Trump留意香港民主現況 把握黃金時機 要求真普選

推

國師

push

Push